余香凝del 哂所有post留言

係咪on9 邊有artist做到咁

呢件臭雞都無人想睇架啦
Del 唔 Del 都無乜關係

邊撚個余香凝呀

叫余臭雞算啦
邊撚到香

臭雞

手都震

呢排好多電影打手吹捧佢架

臭雞港女飛家樂

Lm睇臭雞收皮

又乜事啊

WFC?

佢個名真係好難聽

家陣點